有人食過Playt自助餐？

抵唔抵食？

冷盤海鮮同熱食都好食同多種類
甜品就少d,唔fancy. 雪糕係佢酒店自製，有特別味道e.g. 茅苔，楊枝甘露，mocha
你有accor plus 會員可以有二人半價